依家先知有個網有齊呃人資料 入黎睇下有冇你份

岩晒蔣仔

借刀post

我想講呢條女係以前高登比人POST過好多次
佢條仔極樣衰
依家仲係咪個條仔?